我知道大家好攰，但最少捱到呢一日為止

睇返歷史上咁多場成功嘅抗爭運動 一定要有兩個條件

1. 有外圍條件配合
2. 政權面對經濟壓力

大部分人太過集中喺抗爭上， 但其實我哋一樣要諗辦法同政府鬥拖， 唔好畀場運動靜落嚟。

同雨傘運動唔同， 因為今次中國同美國打緊貿易戰， 要成功一定要有內憂外患一齊夾攻， 所以要成功一定要借東風(貿易戰)

大家可以參詳呢篇文章 ， 但正如樓主所講冇得fact check， 但係如果佢真係估中咗嘅話 中國經濟真係下行， 只要大陸經濟不穩， 唔同派系一定會為錢內鬥， 失業嘅人又會去追討工資尋釁滋事， 社會不穩定，就會引來西藏同埋新疆反抗。 內外夾攻， 佢點都要輸一邊，一係輸貿易戰，一係平息內部民怨。

咁做唔一定會贏，最少我哋有一線希望， 成功好多時就係靠嗰一線嘅希望， 因為十拿九穩嘅嘢唔需要我哋去爭取。

所以覺得好攰嘅手足，希望大家最少捱到呢一輪貿易戰打完為止，係嗰日之前，手足要記住
1. 留住條命
2. Be water，不被捕
3. 不放棄

借到東風我地好彩，呢個方法未必會贏， 但最少我哋有個目標有個限期俾自己我哋一齊捱埋落去。

唔好問我借唔到點算， 到時先算啦!

香港，人加油!

印度已經喺同中國有領土爭議嘅地區設立直轄區，叫做拉達克中央直轄區